[GYM]有冇絲打教下小妹點樣練下個pat pat

點樣先練到又翹又延

圖

出黎

小妹都想學 有巴打肯指導下都得

Squat

YouTube search blogilates 既片